【最後10日，2020年永久抵制TVB廣告商】每日洗版任務 - 卡士蘭

已經俾咗足夠勸誡及時間俾各品牌
2020年，全香港黃絲將會永久抵制TVB廣告商
記得bookmark及廣傳
TVB廣告客戶暫時抵制名單：

抗爭須堅持，屌柒TVB成習慣，每日只需幾秒！
你停手嘅話，點對得住唔簽廣告合約嘅公司？
It ain't over till it's over!

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.推post，每人推幾下冇咁辛苦
4.罷買
5. 互like留言，推上FB留言熱門

是日精選@22 Dec 2019
卡士蘭

FB search: Nu Pharm 卡士蘭
唔好去錯公司呀！

※留言template
留言重點係全力阻止廣告商簽訂下年合約

講下臭屎

歡迎用呢幅圖留言

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

週街貼文宣圖 (新！)：
－－－－－－－
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

追蹤樓主 追擊cctvb

空氣推

任已做 推一推

唔係話佢個代言人個肝有問題咩？

push

ok

堅持堅持

幫推

推到TVB執笠

推!!!!

攪掂

Tui

呢啲無人推架

up

pish

今晚11點你會做緊咩

已交任

Push

A餐雞蛋撞石牆

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

樓主好有毅力！

真假新聞

---------------------
香港獨立，唯一出路

係連登講無用
做文宣post fab

P

狙擊tvb直至永不翻身

有FB有TG有派傳單

-----------------
香港獨立，唯一出路

所有tvb 藝人今年無得出席聖誕同新年活動？

Retweet啦
聽晚出嚟同國際講
今日凍結得星火7000萬
令手足支援受阻
聽日可以凍結你戶口！

今晚十一點係做緊咩呀

每日一屌
cctvb收皮可以淨化好多蠢人嘅腦